heymandi係咪多狗公

有圖有真相 話係暖男 其實係狗公

交友app你期望啲咩

垃圾apps

用得交友apps你想點
你都同人講咸濕話題啦
重要爆人電話好無品

死基佬

你接受得咪又係任上

on9
個到臭閪港女咪一樣多
個個話自己中上
實情柒撚到仆街

明既巴打

你自己都講DIY,引人講咸濕話題啦
明明明,明你老母

牛唔飲水你禁得牛頭低?

話明交友apps
交咩友都一樣架啦
你唔係玩開既咪走囉 成件事其實好簡單
你係玩開既啱feel就出黎架啦
你依家擺明唔係出黎玩開 但又吊住人再擺人電話上黎
其實人地錯咩

咁你撩得人講 人地就進取啲架啦
但你本身又唔係玩開既 但又引人撩人剩 會唔會係你有問題？
都係個句 係玩開既 啱feel咪食 唔啱就走 唔係玩開既又要吊人 你依家係玩人喎 人地本身無錯喎

係連登釣下厹都比人反

On9先挽交友apps

同你講我好柒嫁，你都唔信啦
可以點答姐

挽你老母

溝唔到女先挽交友apps
明嘅巴打

狗公永遠多藉口 咪又係為屌系 你地留言屌我果啲咪就係屌唔到果啲

哦
你想撚狗公
諗住眾志成城呀嘛？

做得出就唔好怕比人撚啦

你玩交友apps係為追一個女仔做女朋友既？
你好純 一係唔係出黎玩開

你講得呢句咪即係你係狗公囉

老實講 我去蒲就係為食女架啦
咁如果對方無feel咪走 好正常個世界 但你唔係玩開又無feel但又吊人引人 之後放人野玩佢咁款 你唔係覺得你大條道理嘛毒撚

自己聊鳩人講咸濕野 然後屌鳩人地狗公再爆人電話
你都幾撚仆街

似你日日睇住個連登邊個係毒撚自己知啦